今日民意將會逆轉

係警察民意逆轉啊

元郎已經有師奶屌警察唔撚做野 d師奶平時都撐警 今日警察唔撚做野 d師奶屌到仆街

d淺藍見黑社會咁撚倡狂警察都唔撚做野 你估仲會唔會撐警?

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人